{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71517&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 리버 관광호텔"
    },
    "text": "当ホテルは40台の駐車場を保有している2つ星観光ホテルです。 客室の内部施設は全室禁煙であり、お客様のためにヨーロッパ式朝食サービスを提供しています。 客室にはオーレTVとネットフリックスが対応しており、プリントファックススキャン可能な複合機もご利用いただけます。 洗濯機と乾燥機はセルフでご利用でき、24時間新鮮なコーヒー豆もご提供しております。 ホテルの近くには24時コンビニがあり、便利な生活ができます。 喫煙者のための屋外喫煙場所も設けられています。 基準料金は2名基準であり、追加人数が発生する場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 忠州市内圏に位置する当ホテルは忠州駅から徒歩8分、市外バスターミナルからは車で2分の距離に位置しているため、観光地を旅行する方に最適な宿です。 ホテルは衛生管理等級で最優秀等級を受け、お客様の安全のために定期的な消毒と防疫を実施しています。 チェックインの際には必ずヨギオッテ会員であることを明かし、2名以上の追加人数は追加料金が発生する場合があります。 また、会員特典は提携店の内規に従って適用され、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "当ホテルは2つ星の観光ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は全室禁煙であり、オーレTVとネットフリックスが対応しています。また、プリントファックススキャン可能な複合機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機はセルフでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには24時営業のコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙者はどこで喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙者のためには屋外喫煙場所が設けられています。"
        },
        {
            "question": "基準料金は何人までですか？",
            "answer": "基準料金は2名までです。追加人数がいる場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "ホテルは忠州駅から徒歩8分の距離に位置しています。また、市外バスターミナルからは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは衛生管理についてどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "ホテルは衛生管理等級で最優秀等級を受けており、定期的な消毒と防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なことはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には必ずヨギオッテ会員であることを明かしてください。また、2名以上の追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。ただし、退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 434
    }
}